你個單位幾靚都冇用 鄰居質素先係最重要

隔離屋係痴線佬
樓上個層係咁嘈
你間屋幾靚都冇用

隔離同樓下都係藍屍

台灣天王周杰倫向來是鋼琴高手，前日他在IG上載家中彈鋼琴的片段，只見他演奏時相當陶醉，留言說︰「深夜鋼琴，猜猜是哪首曲子。」有網民留言說︰「吵到鄰居了。」周董竟神回︰「我有想過，但我家沒鄰居，謝謝。」相當霸氣。

原來周董身處的台北頂層複式豪宅「和平大苑」，是他在15年以1.7億港元購入，用作與太太昆凌的愛巢。豪宅有360度全景觀大露台，坐擁全台北景色，而且頂層複式單位為一層一伙，周董沒講大話，他的確沒有鄰居，所以即使半夜彈琴，也不怕吵醒他人。不少網民留言表示想做周董的鄰居，也有人說︰「哈哈，有錢煩惱，連鄰居都沒有。」

有無人連鄰居姓乜同乜野樣都唔知

同鄰居做愛

同意，

公屋真係住左好多痴線佬同變態佬